鳩估 GME呢單野完之後既股價

先不論會唔會有ss
三個月後GME既價位會回返幾多

咪去番三個月前既股價囉

$5

難d
你見282都未回返最初個錢

🙏🏻🙌🏻💎